咪撚再舉英國，美國旗啦，簡直系為敵人助攻！

今時今曰，你想贏，打輿論戰系必須。

每次遊行都舉外國旗。人地英國，美國都唔so 你。

日日俾人指罵勾結外國勢力，反中亂港，就係多得你呢幾支旗，影你3個境頭，重复播！300次! 俾大陸媒體廣傳，大做文章，唔好咁on9 好嘛？

考慮下中國旗
到時又會有人要出多一百萬搵出哪個黑警破壞中國旗。